青衣城本身已經戇鳩，當中最戇鳩一定係呢部分

想搭個312綠van姐，屌你老母，一年365日有200日都係壞嘅，壞都唔緊要，隔離係無樓梯，逼鳩你行隔離條迴遊斜路要行足3圈百鳩幾米先到地面，一係就行到的士站嗰邊落樓梯然後再九曲十三彎先過得返馬路去小巴站。本來不過係5秒嘅路程

呀唔係，根本成個青衣大部分都係唔夠馬路，成日想過對面岸，結果都要沿岸行勁多冤枉路，戇鳩

青衣城市規劃嗰堆戇鳩，我屌哂你哋老母

港豬想法 :「理撚得你點撚樣規劃啫 ? 樓繼續升咪得囉 上車盤 20000 蚊呎 GOGOGO 」

青衣城巴士站個出口有樓梯上橋行過荃灣，邊有咁多冤枉路